意見不合 點樣唔分化唔互屌？？？

贏5：0
唔同意

自己知就算
唔使講

吓？？？